## Template HTML para sistema de educação EDX

Linguagens: HTML, CSS, JS

Telas: Início, Sobre a plataforma, Fale conosco, Login, Registre-se, Cursos, Descrição do Curso, Dashboard

Vendors: Bootstrap 4, Jquery 3, Font-Awsome 4.7, Popper.js
